睇毓民鬧人好治療

依家冇乜人好似毓民鬧得咁霸氣 令到啲高官同建制咁驚
香港人欠佢一個交代
雖然佢年紀都大啦 但都想睇到佢出返黎選

佢依家都有做radio
但好似冇乜人留意

東方馬隻乜，有乜好睇，睇佢鬧有的報紙佬無新聞道德，就由個心度笑出黎

得把聲

香港人欠黃毓民
佢交代下點解撐韓國瑜先好冇
當香港人傻
你想睇舌戰你去睇TVB 劇

非針對
你打字風格好有廢老feel

唔好唔記得，

毓民支持韓國瑜
毓民屌柒梁天琦
毓民狙擊蘋果日報，撐東方日報

多思考